司機留意-狗流動攝錄隊打擊街邊違泊

先幾晚係觀塘見到，唔知係咪都係呢班

好古惑架

隨時一日幾張都得 搵食車

今日九龍塘同將軍澳都有

都幾賤格

果晚見到架eu 兜嚟兜去唔知做咩，條街又少左好多違泊，可能都做左一排

車Cam L 對 車Cam L

咁撚威咪放部係中環囉

佢會幾密抄一次？

佢係開住車拍片就fat fat lor

呢一兩年都有
唔L順就上狗房睇片
不過輸9成

EU 應該唔關事 呢啲抄牌錄影多數係環頭/交通做

會幾耐拍一次？

深水埗嗰邊日日有

蘋果張相都係eu wor

成班窮撚揸車

泊街就抵你地俾人抄啦

見倒你地俾人抄心都涼哂

平時成日塞住半邊路

呢年抄得好密
密得好緊要

環頭車 但入面坐交通

之前班仆街到狂抄電單車
一條十年沒俾人抄過既路都去抄
電單車體積細 一抄成排比起成條街更大效益
出界少少都抄
而家就出呢招
垃圾政府真係好唔掂

你講既係衝鋒車
佢講既係衝鋒隊
EU正常好少抄牌，不過運動後都已經冇正常野
PTU都抄牌

4萬隻抄牌狗

用機print 怕閪

片都有埋

班狗唔見得人嘛，咪要做埋啲仆街嘢囉，我屌你老母

日頭抄都正常
夜晚抄先On9
科學園個邊凌晨兩點都抄
月租又無位

你地放心專抄窮人區，高官富商政協既中環區真心未見過，尖沙咀廣東道apple有，但港島皇后大道中近置地左邊老細車，右邊dc9輪街症，塞到返去長江，威靈頓街擺花街荷里活道呢d富商政協區唔受影響照擺滿完美演繹違泊唔係問題，最緊要去富人區違泊

利申：支持所有私家車加牌費，支持所有違泊都要抄，2019尾開始，日頭就商場/街市呢d地方耐唔耐就有傻閪泊到唔夠行，夜晚就屋苑對出泊撚滿，不論公屋定私樓定居屋都一撚樣，根本違泊同牌費完全跟唔上通漲，依家個撚個買車係預左唔租車場擺街

德政黎 你班違泊撚 心都涼

報個警投訴咪得lor

窮撚抵抄 中環老細車就唔敢抄

我日日都1823 你班撚樣成日塞住條馬路
上年和你塞又無撚晒影

你應該少係個頭出沒，中環區報狗只要車上有人，九成九叫你走唔抄，極少有人係車情況下禁住抄

咁係其他區冇咁阻都偏少人連車抄掛？
你咪再報過投訴lor , win win win 喎

依家多左提水app，試過一兩次走得甩，不過應該唔係呢D車載狗

所以d人話正苦係為追數我真係笑左，隔一個鐘渣車剩係影一轉荷里活道由頭到尾，返去入電腦都入到手軟，一轉影唔到100架我私人貼比佢

差唔多兩年都仲未識睇狗車塊水牌
EU嘅狗車先叫EU車呀

都係得果雞碎咁多

點解唔係怪個政府少車位？

抄多啲啱㗎啦
香港就會冇咁塞

睇黎你根本無渣開車，懶得解釋

好似真係淨係搞鳩舊區
Btw理解停車場少所以局住要喺街度拍不過好憎嗰啲明泊明阻行人路嗰啲
尤其是啲轉角位啲巴士根本都轉唔到

經濟差俾人打劫又要怪政府？

唯獨元朗無，大家心裡有數

你講呢樣係都要怪政府，都有責任

幫幫我

要出車冚

試過係瑞安中心樓下俾人撳住抄

車位少同你違泊有咩衝突？

你地有停車場唔泊

違泊路邊俾人抄怪邊個？

邊個責任大？

違泊者當然

不過我覺得香港政府都係廢

第一唔加罰款

第二唔統一執法力度

呢個中啊

你都識講中環 你覺得班有錢佬會介意？

同支那接軌, 不過支那全部CCTV, 黑警仲要搵人手影

你都戇鳩
講緊佢哋介唔介意咩？講緊班狗冇一視同仁喺中環做呀

唔係會拖走架咩？

我唔會話100%有人唔抄，但中環極少禁住抄

一個地方治安唔好係咪政府責任？

經濟唔好唔關政府事要個財政部把撚呀
政府有責任令人人安居安業呀小朋友

違泊撚會話自己俾得起所以先泊街，你同佢哋定啦

政府理論上咩都關佢事

師兄返工？
冇時租位？

隔幾耐可以抄多張？

去呢度影影撚到手軟啦

證明班狗已經有專貴身份，行都唔使行

開撚住架車一邊拍一邊巡，屌你老味幾撚和味

支持警甴執法
犯法就係犯法
平時泊開停車場
但就算俾人抄都係自己攞嚟

安居樂業阿
邊個先小朋友字都唔識多隻

沙田日日都咁撚塞又唔抄

講真有幾可，一個月炒你兩三張都抵過擺車場啦

住個頭好多人都咁諗
不過兩點抄真心on9

唔明點解會有人支持佢拍片抄
擺明選擇性執法, 返到狗屋睇人出告票
出咁撚高人工, 自己係狗屋行出黎手寫抄啦

大把車位 係窮人先多揸車

EU好少抄牌，什至見過PTU都抄牌，呢個係咩玩法

派人抄牌始終有改善交通作用，違泊車輛即時可以將架車揸走

鬼鬼鼠鼠抄牌，除咗政府多咗收入之外，都唔知有乜作用？

最重要D違泊車輛都仲係曬到，即係條街嘅交通狀況完全冇改善到，呢D on9 政策只有on9政府先諗得出

落返隻冚佢影唔到